(回帶)作文撰「飛魚巴菲特」 考生瘀爆

好過宜家d特首，假野當真引用

但有考生在試後接受媒體訪問時指，作答有關「夢想」題目時，以美國游泳健將「巴菲特」作例子答題，並自感發揮不錯，結果被身旁的友人糾正指巴菲特是「股神」，菲比斯才是運動員。